有冇人可以教我放鬆自己？？

我d朋友話我個人成日chur 到好緊，長期落去會痴線
我都想放鬆下自己，但唔敢/唔識放鬆，怕放鬆完個人會好懶散
有冇巴絲可以話我知點做

無

冇

訓啦 夜啦

打下飛機就得

多啲做下運動

我都想知

己經日日做

打飛機係你唯一出路 打個飛機就好似press左情感既reset制

做開咩運動

體操,gym

打J 都冇心機